有冇咩Film noir推介？

好鐘意個種懸疑，陰沉既感覺
有冇呢類電影出介？

Sin city
The lady from Beijing
Orson Wells 有套唔知咩evil乜乜

推
舊戲都得

Double indemnity
Billy Wilder 神作

Touch of evil

Fritz Lang’s M

The Man from London